二十歲重係處 你問我答

每個平安夜都好平安

same

巴定絲

身高？體重？三圍？

絲

90歲先開post啦

162 45kg 75B 25 臀圍真係唔知

絲打好樣衰？

其實想唔想 有時啲frd講起完全搭唔到嘴

唔算樣衰 我諗

有冇捽碟？
btw pm me

聖誕點過

一樣

戇鳩，乜撚都開你問我答

無啊屌

開苞專員有意pm

同朋友囉

連朋友都唔同我過

都係個句 求奇係連登汁件都破到啦 想破既話

屌有人開我係女仔你問我答添啦

好撚慘 我朋友比仔飛起先搵我

20歲姐都係,同埋20歲前破係威D咩?

大部分係

又唔係30歲,有乜好問?

真心想知依家通常幾歲破

我破你啦! COME ON BABY

平均18度掛 我諗

通常13-16啦, 我所知

睇有冇拍過拖姐

屌13

20算好大啦

13-16

聖誕冇朋友同我過

13唔細啦

癡線咁都有得開你問我答
咁我又問下你會唔會keep到個處結婚

開埋d低質post

挑你機，23歲處
其實就快24

利申：真絲

pm一齊過聖誕ok？

無拍過拖?

早破唔一定好嘅

出到pool先得架

20歲重 姐係有幾重？

係專登keep定點？

有無人追過你先

我夠二十處啦
利申 巴打

有啊 但我好摺

其實處男係搶手

有冇拍過拖先

一歲睇AV
兩歲識打飛機
三歲識屌系
四歲插遍全港九
五歲屌遍天下無敵鳩
六歲碌鳩離地3cm
七歲屌屎眼
八歲識加藤鷹
九歲學曬加藤鷹d招
十歲撩遍全世界

處女搶手就話姐
處男都搶？

一次囉 但好撚細個

2樣野無乜關係 係你對佢無興趣咋? 你未答我會唔會keep

係鬼

正常啦
75b 成個三角錐咁

其實如果個女仔係處通常都會想男朋友係 至少我身邊啲frd係咁諗

真係估唔到講左咁耐竟然圖都冇張

你唔係講笑下話？
通常女女都話想條仔有經驗喎

都係當我無問過 其實唔係咁想知

岩岩先見到個75B
難怪樓主係處

唔會掛我諗

拍幾耐拖先會比男朋友

唔撚係囉

平胸係原罪

睇氣氛架姐

想問下二十歲想識個a0女朋友係咪無可能

但係兩個都唔識
會好awkward喎
唔係咩？

想唔想破處？

唔係 我身邊好多a0

有時想 無左豬嘅朋友係度講但又搭唔到嗲

介紹黎識下

但大家都第一次好似會珍惜啲 當我on9

唔好呀

多謝你俾希望我

有，O2

幾浪漫啊

我係處

咪撚咁頹 大把好女仔 係睇你遇唔遇到

我都係處，絲打想唔想識我

巴

又一個收兵post 上面成班狗仔聽教聽話
負皮

估唔到有巴打會覺得浪漫 同男仔frd講通常話我on9

諗多左

你唔好彩
遇唔到我

你知唔知差唔多等咗廿年嘅感受係點呀

咁你開個post有咩目的

好似四版都冇人講
重你老母

唔爭在等多陣

痴撚線
呢個先係正字
你5科有冇2？

唔知點解釋
可能因為喺一個傳統而保守既家庭成長
我由細到大個性方面既價值觀都同現代社會脫節
到而家都覺得個處要留比老公，覺得咁樣係一種對婚姻既忠貞，自己想做一個好榜樣，如果第日有個女希望身教佢要潔身自愛做個對感情忠貞既人

想睇下仲有幾多處男處女

處女之身嘅巴打

其實係好事，依啲女仔邊度搵

「重有」意思即是「還有」，但卻有人寫成「仲有」， 這是錯的。

除了「重有」，
「重係」「重想點？」等中的「重」很多人錯寫成「仲」。

廣府話嘅「重」字，多音多義，而且好常用。

錯寫成「仲」，係出於香港娛樂記者嘅手筆，竟然傳到通街都係，實在可憐。
終於傳到互聯網，互聯網嘅傳播速度比報紙雜誌快好多倍。
好彩我都重見到有人用「重」，不過就真係比較少喇。

「仲」字一般解作「居中」，表示係中間嘅位置。最常見嘅係用嚟表示每季嘅第二個月，例如春季第一個月叫做「孟春」，第二個月就叫做「仲春」。同一道理，秋季嘅第二個月，就係「仲秋」了。至於古時兄弟姊妹之間，排行第一嘅叫做「伯」，排第二嘅就叫做「仲」嘞。

「重」字讀 zung6 [同音字: 頌] 時，有「再」、「還」嘅意思。

其實呢個音義相當之古雅，

《爾雅·釋天》：「太歲在辛曰重光。」
呢個「重光」唔係讀「從光」，因爲唔係暗而復光，而係「更加光」，所以應該讀做「頌光」。
所以〈釋文〉話，「重」字讀「直龍切」(即zung6)。

《樂府》：「行行重行行，與君相別離。」
呢一句詩唔用廣府音嚟讀唔得。「行行」讀做「行街」嘅「行」。──呢個音見於《廣韻》，下夏切，即係haang4音。解爲「行跡」。
「行行」，係一路行，愈行愈遠，「重行行」，即更加行，噉先顯得出「與君相別離」嘅無可奈何。

屈原《離騷》：「紛吾既有此內美兮，又重之以修能。」
意思即係屈原既有此內在之美質，還更有絕遠之能耐。
漢朝嘅王逸喺解釋《離騷》此文時，就話：「內含天地之美氣，又重有絕遠之能。」
王逸呢一句「重有絕遠之能」，同我哋今日所講嘅：「重有最靚豬腩肉」，喺句式結構上並無二致。
宋朝嘅洪興祖解釋《離騷》「重」字嘅時候話：「『重』，儲用切，再也，非輕重之重。」可見《離騷》呢句「重」字應讀去聲，正係「再次」嘅意思。

唔該巴打

絕對係好女仔

冇人理我，算

拍過幾次拖？

大把巴打就30都仲保持童貞啦

你個名

我幫你破 pm

我都係

如果你將來男朋友唔係處，你會唔會介意

其實會

思想被衝擊了

到時遇到一個非處男，會介意到拒絕任何發展機會定睇吓自己有幾愛佢？

我係處，但我鐘意嘅女仔唔係，心情好矛盾

同你大部分背景都好似

有冇咁極端

呢個世界毒撚係器唔會破到人同自己個處

樓主PM

到底去唔去馬好

如果明知自己好介意，仲發展落去，以後嘅日子個心一定有條刺

Bin c啊 上水未

睇定d先，但都係想對方係處囉，應該真係好愛先接受到

真係鍾意咪去囉 定係你介意啊

啱啊 會好糾結

其實唔難

咁你最好快啲搵啱人
越遲機會越渺茫

你會覺得自己係處佢唔係會蝕底咗，定你諗起佢同其他人做過太 ?

兩樣都會 好似人地用過咁

留名

果然呢個時代係男女平等

正皮係俾個重字 唔講唔知

男仔嫌人唔係處女時，其實都有人嫌你唔處男

多謝哂

21 處
未拍過拖

22歲，巴打，處男，輕輕地留名

到時要點驗證呢

邊有得驗 條仔呃尻你唔知

幾多歲發現自己會濕

邊有得驗 條仔呃尻都你唔知

點解會未拍過

A0?

冇追過咪冇拍過囉

無人追你咩

會知

睇佢第一次同你做嘅神態、技巧

肥人點會有女
好彩唔太矮

咁絲打你到嗰刻都仲介意千祈唔好講畀嗰個人知，
等佢冇得防範呃你
但結果係都要遇著一個大話精就

如果我都遇到非處男，我又好愛佢，希望佢呃我一世

係咪咁撚好問咁撚好答呀
搵伯母上黎答下問下好唔撚好呀
係女人又開post，係處又開post
屌你老母真係企喺度生你哋
生你哋戇鳩鳩咁
最撚柒戇鳩仲有一班厹喺度應喺度問
懶撚係關心，醒下啦傻撚，問下有閪你屌咩

有拖拍會唔會幫男友bj？
如果佢要口爆埋你制唔制？

減下肥囉，我身邊有肥人有女 但唔矮已經贏一半

( Show Blocked User - 活著就是痛苦 )

A1

一樣諗法啊絲打

唉

如果細個識諗

寧願狂食做大肥佬

有咁上下身高

發育完再減唔遲

可惜……

不要再說了

咁撚厭世唔怪得佢活著就是痛苦

加油搵啦絲打 唔睇post唔知仲有咁多處男

有人一樣咁諗係開心嘅 比個post沉撚左佢算 費事比人屌個post on9

sor囉，邊似得你哋咁撚開心
一日廿四個鐘淨係諗卜野同食
瞓都唔撚洗
真係比個叻你哋

我諗好多人20歲都未破

利申:24歲 巴 未破

第一個太完美啦，佢係校花嚟，可能咁自己擇偶要求自自然提高咗好多

加上自己諗法好保守，揀女朋友會諗埋有無可能結婚，而唔係去試 所以成日俾friends話on9

男仔保守好啊 多謝你令我覺得有希望

畀個機會大家破處

Pm我

Btw20歲正常樣嘅處女香港難求

之前都有女仔向我表白，但我拒絕咗 因為我覺得無feel嘅話，無謂搞鳩人啦，但另一方面又好想快啲嘗禁果，有時真係好撚矛盾

聽人講雙方都係處，會好煩好尷尬
又要就位就力郁少少又話痛之類

若要人不知 除非pm me

我識你樓主
好婑嗎？

最慘係呢樣